政府成立「對話辦公室」 創科局前常秘卓永興任總監

為了應對反修例風波，特首林鄭月娥早前提出四招，緩和社會氣氛，其中一個措施就是構建對話平台，希望社會用互相諒解、尊重的態度，為香港尋找出路。 據了解，政府今日正式成立「對話辦公室」，隸屬政策創新與統籌辦事處，辦公室由創新及科技局前常任秘書長卓永興擔任總監。

據悉，「對話辦公室」將會協調將來對話平台，包括由政府和非政府組織所籌辦的活動。而林鄭將於本周三在政府總部舉辦「對話會」，邀請逾400名18區區議員出席。

現年60歲的卓永興，在今年4月展開退休前休假，他於1981年6月加入政府任職警務督察，1984年8月轉職政務職系，並於2017年4月晉升為首長級甲一級（D8）政務官，由創新及科技局於2015年11月成立後，便擔任常任秘書長，直至今年4月。

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

軍政府

大鳴大放

60歲，我唔係年齡歧視，但我好肯定用手寫筆打中文

寫出黎搵人打啦
識鬼用手寫筆

對話都要set部門

廢人廢事

搵個差佬去搞對話
會唔會搵枝槍指住人逼人對話

點解喺最吾創新嘅創科局？

60歲嘅人係香港可以有幾創新？

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

引蛇出洞

又幾錢一個月呀？

就黎區選 文宣要做 邊個對話邊個就係鬼 一票不投

找埋d 60路出黎對話

大嗚大放之後就係秋後算帳 批鬥同埋文革

創科局前任秘書長，除咗分餅仔仲做咗啲咩

on9

現年60歲的卓永興，在今年4月展開退休前休假，他於1981年6月加入政府任職警務督察

推
針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
今期牆紙精彩內容包括：
1）獻花的意義
2）順手嫁禍-街坊分分鐘被full gear
3）香港主權之謎
4）香港人權與民主法案是什麼?
5）監師會同巡學校
6）罷課的另類教室
7）應答來得太遲，誠意釋出太少
8）資訊的亂流與真相的空白
9）拆鐵是怎樣一回事？
10）英語教學-as mad as hell
11）市民投稿
12）專訪-三十幾歲的中佬前線
TG CHANNEL :

到底去7仔買連登卡未？

又整多幾個職位出嚟抑自己友
正仆街

友愛部

搵個果頭近的阿伯嚟對話，笑撚死人

浪費資源

叫佢出黎，我地掉佢入垃圾桶。
傾勼！

又自己圍爐

因為政府未開發"同市民對話"呢個科技樹技能

又搞撚多個辦公室，即係只係做樣扮野啦

扮乜野對話
次次都搵自己人自問自答

笑死 搵連仔實際過呢D廢物啦

對空氣說話辦公室

咁嘅話係咪又可掠啲乜乜基金嘅水

重想好似5前咁有人同你對話

重點

60歲
搵個後生少少嘅得唔得

弱智

果隊係皇家香港警察 唔同嘅

算佢醒水 三年轉做AO 唔係都應該被起底

對罵辦公室,給你罵到夠 ....

而林鄭將於本周三在政府總部舉辦「對話會」，邀請逾400名18區區議員出席。

自己傾撚包佢啦

全部建制區議員?

又假對話

歷史不斷重演

屌你老味啦，要對話喺FB開live就得啦

邊個諗埋啲咁撚ON9嘅野出嚟

點對話先 係咪求鳩其亂打電話號碼扮做問卷 問人點睇先

求到咁

我屌

對話？到現在還不停打人，對甚麼話？

60歲有冇用 linux ?

搵啲建制區議員對話把撚呀

講左咁鳩耐五大訴求，仲對乜春話？

其實呢啲對話都係on9
對話完. 第二日又係拎支槍黎指住你地
對話又唔係答應4大訴求
連基本成立獨立調查死都唔做
對話完之後就一定出黎講
野我就講左啦, 不過無人聽, 我無計
一副討厭既咀臉重覆又重覆幾篤屁

同班泛民左膠或者自命心比天高拆局人士講定你地同佢對話日後必定抄你家

Push

出到黎又讀稿

防火牆對話室

對話都要開個辦公室派餅俾自己人

呢個政府可以有幾腐敗

又係警犬出生

仲要係D8
屌

Google 完
做過狗
做官嗰時個底都幾花

冇錢呃點對話

又搞埋啲on9野
幾時先肯正視問題

立法會本來就係民意機關, 你個政府就變相架空佢?
推行普選的立法會, 又何來需要咩對話辦公室?

過左11月區議會選舉先對話啦 DLLM

警務督察
最想攬炒既根本就係政府

繼續用香港人嘅錢整個垃圾位養肥自己啲爪牙

政府同警察對話平台？

林鄭你係連登整個ac咪得囉 洗鳩搞咁多野咩

林奠公務出身就係咁撚樣 機械式處事 一啲都唔識靈活變通

我警告泛民班區議員同立法會議員咪撚去對話

民間的訴求係有足夠的透明度、唔需你地去傳達，市民係唔會授權你去對話

邊個夠膽上去，我話你聽，你可以唔駛出黎選啦

洗幾千萬租office 開位請人然後先可以溝通

你話呢個政府有幾離地

錄影會面，熄咗機先打人

有乜好對，五大訴求

大台=滅黨係共識

小蒙恬

嘩,呢個辦公室係物撚野黎嫁,係咪想用行政手段打壓我地呀...整舊政府體制外既怪物,用埋啲唔受限制既權力,就可以為所慾為

對你老母
浪費時間

咪起對眼，逐隻字打

寫先啱

又請武官

點解連對話都要揾個職位
何況根本唔洗對話
五大訴求 缺一不可
好清晰

果然60歲都仲係年青人屌

打飛機熱線
每日n個撐警人士打去幫黑警們出火

會唔會係用ICQ我諗起日本果個唔識用USB既電腦保安大臣

邊個對完話, 即係自首, 全部送晒去坐監

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

吾你老母

高層全撚部前狗隊既人，軍政府

香港人日程表提醒事項
— 918維園人鏈 921屯門/元朗靜坐 922新城市 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

個個星期港島都有市民俾你對話啦
次次都小圈子請自己友傾
不如開個WhatsApp group
個個覆句”沒有”咪通過囉

果然有讀近代史

對你老母話

大部份都係藍絲

又係度自我圍爐

呢個政府真係脫撚曬節
想對話上黎連登傾囉屌你老母

開一個LIHKG 再開 香港政府 你問我答
一個仙都唔洗 一部電腦搞掂

應該又係搵人扮前線去對話呢d屎橋

對話都要辦公室?
駛唔駛整個食飯辦公室?

我唔想知道有乜成員
因為無論咩成員都代表唔到我地示威者

仲以為可以打上去屌7佢

首先申請番一百幾萬條whastsapp線先啦，聰明豆

自high辦公室
又出多份糧俾人

其實係咪一偏離常規政府就唔識處理，由運動至今，政府所有處理手法官僚到不堪

反去打飛機啦
同軍政府對話最後只會被殺

聽落好撚悲哀
如果一個開明民主政府，洗撚開個專責部分同市民對話
意即代表原本無對話空間同渠道

應該唔會打字
會錄好撚多語音

又多一個名目賺錢

痴撚線幾時成立個「屙屎專責小組」

據我所知,今屆區議會全藍咁濟

肯定直接寫英文

120歲先中年

邊個想坐監就即管去對話

18區區議員
你都on撚9

其實我笑左
不如唔好呃資源
60歲

口交部？

對話都要開個部門

政府做野真係好好笑

自己落黎傾啦

收嗲啦

搵班50歲既青少年

然後覺得自己已經掌握外星科技

又搵個死差佬出嚟，叫人點相信係想對話

乜鳩嘢嚟 整個office 就叫工作

又乜乜乜辦工室 屌你 你坐係戶外返工架蝗語

閉門造車
自得其樂

傾計咪傾計 仲要整“““辦公室”””
屌你老母啲中共terms

Send比美國佬睇啦 誠意wor

督察都可以shift 做政務官
真係黃金年代

即係平時好大既官威囉

識用語音就可以做「對話」了

樹木辦開個樹窿好過啦，唔覺得佢哋會有response

浪費公帑

有人始終唔肯放下身段，永遠淨係識搞呢d得個殼嘅乜乜組織物物組織。根本成個政府就係跟唔上時代嘅垃圾

On9成立呢啲濕鳩辦公室
示威時林鄭你夠薑行出前線
我地唔撚打你同你傾又點話？
呢啲先叫誠意
唔撚係係到成立無撚用既辦公室

政治分贓咋嘛

仲諗住示威者有幕後大台
整個對話室引佢地出黎再拉鳩佢

屌你佢on9真係唔係扮

同18區區議員對話就當同市民對話左？

蘋果話「與此同時，有消息指林鄭會在下周二晚落區與市民舉行座談會，據了解傾向容許市民自由報名參加。」

我諗緊，到時一定好多人想圍個柒婆，但係，呢個會唔會係個局，引哂大家出去，然後又大搜捕？係咪要傾下點應對？

我覺得一定要有和理非報名去當面屌柒佢，最好係中老年人添，最好粗口問候，佢吹你唔脹。

場外都係和理非包圍，叫口號加粗囗，no gear 以免被捉。